自從人大後就日日都落雨，唔通真係天意？

好似無日係無雨落
就算有太陽果日都會有短時間多雲落雨

真係落足咁多日

咪on9啦，夏天係雨季

我屋企啲燈突然閃下閃下同埋樓上不停有拉凳聲，真係奇怪

利申：屋企得我一個

係，夏天落雨梗係天意

尋日64個天好似幾年無見過咁清

幾時收中共皮啊？天意

咁夜仲嘈 都幾痴線

夏天為大地帶來雨水

家陣閃電閃到好似打仗咁